其實HKDI已經証實陳同學嘅死係有其他原因

如果唔係 我諗唔到咩理由要咁閃閃縮縮

又或者黑警喺公怖發現浮屍之前 曾經去過學校毀滅証據 佢地想包庇黑警

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

想知佢老豆老母係咩人?

死左可以完全唔出黎講野, 極速火化?

果日果個時間左右果個區架所以cctv 片，擁有人都值得睇下！！

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

完全配合劇本發展

更令人懷疑

親人都可以係假嘅

咁多單都無記者訪問到任何一個真家屬

你話幾恐怖

單親
老母藍兼條仔係狗，仲要唔知自己個女係長髮

我地嘅對手係中共 有咩做唔出

其實老母條仔係狗, 我GOOGLE 左得連登仔講

有無FC 過???

其實民間有法醫、私家偵探、律師等等嘅專業人士

係咪我地應該要出個專業報告去重組成件事？

除咗阿媽 係咪應該仲有啲姨媽、姑姐、舅父、表哥表姐呀？

一個黃絲親戚為佢討回公道都無！！

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

如果個阿媽 咁狠心 個女咁死都唔理。不如送埋佢呀媽落去陪佢個女

其實係， 點解佢明知公眾咁多疑慮
佢播d cctv 片都冇頭冇尾咁， 起碼完整講下佢路線， 沿路逐條cctv 播啦
播d 又唔播d, 想點撚樣？ 以為我地咁樣收貨？

真核彈！無人講啲狗用酷刑對待新聞工作者？？

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

#
有樣野想大家諗一諗，點解DI班高層開左全日會
最後決定比呢段CCTV出黎
仲要去到一個男人出現既時間打算cut唔再播落去
成段CCTV都係一條畫質好似360P嘅片
突然間公海又流傳一張高清圖？
有埋個男人既全身？
有高清點解唔成條高清片播出黎？

然後，DILWL其實有極多既CCTV
點解淨係揀呢一條播出黎？

可能我多疑
但而家既風向
好似故意引緊大家去查呢個男人既身分
而忽略咗其他既可能性

最重要係
我blocked嗰堆黑警5毛無出黎反對調查
再者無人會係學校呢個咁多CCTV既地方落手腳
HKDI咁多女仔大把差唔多款
點解淨係搞佢？

我有懷疑CCTV呢個女仔可能唔係真人
亦可以解釋到點解高層要拖足半日先公開
仲要公開一條咁既片

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

Confirm?